無堂食，被逼係街食，變相政府叫你和你lunch？

一邊行一邊拎著個蛋治

突破盲腸